真係搞撚笑，講到送中條例一通過就失業咁

但叫你十二號攞日假
一齊反惡法 保住經濟
守住最後防線
都好似攞你命咁

人唔笑狗都吠

繼續返工啦屌你老母
成班港奴

邊個似你失業毒男咁高貴，日日放假

港紙都就變廢紙仲顧住番工

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

我請撚咗一星期AL去第度探外公外婆
機票都買撚埋 前日應該要飛
但而家我仲係香港

屌你老母真係
罷一日都好呀
證明件事重要過返工

講真 驚咪請AL缺席囉
請日AL 企出嚟 驚閪咩

Show Blocked User - 本人同意了

冇人知嘅罷工係屬於罷工，定屬於請假去示威？

你諗下
請日假公司都要炒你嘅話
呢間公司都唔值得你留啦

出嚟喇喂

我當然支持罷工多過請假
但講緊嘅係 大多數人怕俾公司炒
其實reasonable 值得諒解
正如尋日好多人因為第日要返工早走一樣
大家都係為咗生活啫

希望驚嘅人 就請個AL啦

願意行出嚟 已經好好架喇